阿sir正常執法抄你牌有乜問題，彭議員你收檔啦同總警司講喎

講完之後人地日日入黎條村度抄牌

應該滅村

垃圾村落，圍威喂，視王法如無物

垃圾議員 累街坊

中國式管治有乜問題，做大先話事

抵啦平時甘臭串